陳勇怒斥：「黃色經濟圈」就是「港獨」分離國家 絕對是「死路一條」

2020-05-03
來源：香港商報
【香港商報網訊】記者戴合聲報道：中聯辦昨日嚴厲譴責極端激進分子再啟「暴力攬炒」，批評「黃色經濟圈」是綁架經濟的「政治攬炒」，本港政界均表示認同。港區全國人大代表陳勇批評「縱暴派」、「攬炒派」在家園「玩炸彈」，而「黃色經濟圈」的背後理念正是「港獨」，是死路一條;全國政協委員姚志勝亦呼籲各界要堅定支持特區政府，支持警隊嚴正執法;經民聯立法會議員梁美芬則稱，近期香港出現的暴力行為，已屬於恐怖行動，超出言論自由的範圍。

「黃色經濟圈」是死路

港區全國人大代表、新界社團聯會理事長陳勇十分認同中聯辦發言人的發言。他慨嘆現時香港正經歷「天災人禍」，前者是正在全球包括美國肆虐的新冠肺炎，後者則是「本土恐怖主義」，而這其實可以避免。他批評「縱暴派」、「攬炒派」正在自己家園「玩炸彈」，甚至呼籲他人的子女去坐牢。他不諱言，被鼓動違法、坐牢的往往是「人家的子女」，反對派自身的子女往往生活無憂。

陳勇同時斥責「黃色經濟圈」的背後其實就是「港獨」，試圖讓香港分離國家。他續說，香港在經濟上，包括不少日用品都是依靠內地，而現時疫情下的抗疫物資更凸顯這一點。他說，不少國家都已禁運口罩，而香港因為獲中央批准，可以得到相關供應。如果香港真的與國家分離，絕對是「死路一條」。他又指出，「黑暴」分子已經打爛不少人飯碗，呼籲各界支持執法部門將違法者繩之以法。

生存就是港獨

痾屎都係港獨

好嬲好嬲，藍絲又輸

即係承認咗支共操控香港經濟啦

好嬲好嬲

要輸了好嬲好嬲藍店同志

又邊撚個呀？同一份稿分開幾百次

嬲嬲豬呀

我用錢又關你事

無俾錢買嫁 屌你老母

黃圈斷左藍紅商人資金鏈
日日叫政府派錢借錢囉

d

陳勇你都係返鄉下執屎啦

好食咪食
做咩政治化

老毛:敵人反對……
歡迎藍屍加持
大力D啦，收左維穩費嫁

做岩左, 大家加大力度

每日一編

who.jpg

打中大佬呀

留名睇金剛棒

合法抗爭

每日笑話一篇

成事不足
敗事有餘
自廢武功
步向結業
自掘墳墓
注定失敗
壽終正寢
關門大吉
十分冷清
後患無窮
市場毒藥
難成大器
拉雜成軍
已臨末日
製造對立
撕裂社會
增加仇恨
鼓動暴力
虛妄違法
經濟港獨
黃色笑話
不可持續
只是笑話
死路一條
不能長久
蚍蜉撼樹
糖衣毒藥
作法自斃
慢性自殺
恐怖主義
粉身碎骨
惹人反感
爛尾收場
畫地為牢
政治恐嚇
分離主義
不食周粟
打砸搶燒
閉關鎖港
春秋大夢
文明倒車
異想天開
黑色恐怖
黃色恐佈
捲走理性
湮滅良知
虛偽蠻橫
陰險骯臟
讓人不齒
外國勢力
圍爐取暖
有限選擇
失智莽撞
圖謀不良
卑鄙幻想
行銷伎倆
政治捐獻
火上加油
蠱惑誤導
門可羅雀
政治保護
不學無術
無客執笠
消費力弱
小眾市場
暴亂指南
攬炒執笠
為時已晚
返魂乏術
蠢人經濟學
傻人經濟學
賊佬試沙煲
不可能實現
納粹經濟圈
黑暴收陀地
港獨實驗室
沒資格做生意
自斷其他客源
以政治作招徠
消費掛鈎政治
政治打壓經濟
政治綁架經濟
反社會反文明
畸形意識形態
違反道德公義
港獨先導計劃
違反文明底線
愚民的迷魂藥
一點也不經濟
大開歷史倒車
破壞本港基建
有破壞無建設
暴力勒索保護費
卡夫卡式的荒謬
可恥卑鄙的幻想
經濟上的塔利班
文明的退步滑坡
逆勢而動的東西
香港經濟的衰敗
社會文明的崩塌
法治精神的潰敗
兔子尾巴長不了
貽笑於經濟學界
逆世界潮流而動
罔顧自由市場規則
摧毀香港營商環境
黑暴之下豈有完卵
順我者昌逆我者亡
封閉和自毁的斷崖
渺小又卑鄙的幻想
黑社會的敲詐勒索
洗腦式的教條主義
比邪教組織更兇狠
義和團幫襯義和團
污染社會的現代氣象
摧毀香港經濟汽油彈
極端的政治廣告平台
點解消費仲要分顏色
對藍店威力只是皮外傷
也許死得比任何人更難看

香港真的與國家分離，絕對是「死路一條」

快啲畀我死啦

陳勇同時斥責「黃色經濟圈」的背後其實就是「港獨」，試圖讓香港分離國家。他續說，香港在經濟上，包括不少日用品都是依靠內地，而現時疫情下的抗疫物資更凸顯這一點。他說，不少國家都已禁運口罩，而香港因為獲中央批准，可以得到相關供應。如果香港真的與國家分離，絕對是「死路一條」。他又指出，「黑暴」分子已經打爛不少人飯碗，呼籲各界支持執法部門將違法者繩之以法。

講到好似免費供應
重有家陣中國都出口緊口罩啦(大把國家退貨)

哦. 即係好似北韓咁, 剩係可以食政府開既餐廳?

冇錯 不過死嘅中共下嘅香港
多謝各大暢銷報紙認證

笑死

用政治干預經濟 不嬲都係中共特色啦
係邊個迫國泰禁飛中國領空 迫人跪地炒人?
邊個迫港台藝人簽十年審查約呀?
自己做就得
人地做就唔比 傻傻地
你越係咁講 越代表香港人做得岩

驚到瀨屎

連登政治家：俾位中共入喇

遲下連呼吸都係港獨 恐怖主義

支那好撚嬲呀
點解班支那廢老唔出黎幫襯藍屍店？

黃絲行緊條死路喎
唔係應該開心 應該鼓勵咩？

邊撚個陳勇呀
冇人識你吖
企開啲啦屌你老母

who

陳勇：好嬲好嬲

我哋唔係要港獨㗎，我哋淨係五大訴求就得㗎啦，信共產黨，唔驚！

得把口
夠薑咪完全剷除黃色經濟圈囉
不過到時香港就連自由經濟都稱唔上
市面仲多吉舖

自由市場你理撚得我？

一國兩制就是港獨
基本法就是港獨
香港就是港獨

岩呀
份糧出左就係你架？

新界社團聯會
真少數派喎,仲未滅黨呀?

藍屍呢次輸到唔清唔楚, 除左口交之外咩都做唔到, 好慘呀屌你

原來咁多人支持港獨
香港有救啦

他不諱言，被鼓動違法、坐牢的往往是「人家的子女」，反對派自身的子女往往生活無憂。
又係呢句

好嬲啊啊啊啊啊啊
快點封鎖我

沽人民幣

沽中資股

轉mpf做北美

轉用美資銀行

罷買中資及奶共公司既貨品同服務

抵制奶共及中國偽人

點解肺炎會係美國

咁佢幾時批評埋佢黨友譚耀宗叫人地子女愛國,自己子女就去外國讀書

譚耀宗撐洗腦 被揭兒孫浸鹹水

我地自己瓦解自己 港共咁好心要拯救我地脫離水深火熱

日日出嚟狗吠，娛樂大家

其實班五毛針對黃色經濟圈出左幾多POST

我屌哂你地老母！如果呢篇社評推唔上頭版，我宣布愛國陣營已死
連我隔離屋隻曱甴/港獨戴耀廷都問係點解愛國陣營搞唔起藍色經濟圈
好嬲好嬲！推！救藍店！
黃絲暴徒違反自由消費規則，推上twitter，等外國人睇下呢班恐怖分子嘅真面目
核彈！快d入黎同我推！班暴徒最驚就係呢樣野！

最後，驅除暴徒，止暴制亂！集會見！

乜柒都港獨

由疫情開始到而家0確診都未用過一個中共制口罩

幾時立法限制市民去邊d鋪頭幫襯？

可憐喇

呢樣野好威脅到佢地，因為藍絲消費好少會理念行先但求就手，黃店或成最大嬴家

而家有高人指路, 點樣唔駛槍炮都可以令香港獨立

明白了：只要你係香港消費 你就係港獨

基本法是港獨

在香港呼吸都係港獨

取消所有政黨, 分黨分派分例國家

美國肆虐的新冠肺炎
支那出口就支那出口啦，咁都要拉上美國

政府真係好驚黃色經濟圈

陳勇 係咪雙字支那豬

食餐飯都可以港獨

要搵稻草人嘛冇計
直接講句，支那就算搞死曬所有佢口中嘅反對派件事都唔會停，班懵撚究竟明唔明問題係邊架
係唔係因為冇遇過呢啲情況所以就逃避事實，一定要搵到大台去證明自己係岩

真係好似吉撚中左佢G點咁
日日噴幾次水

支那偷左香港幾千萬個口罩啦

支那人幫襯M記 KFC即係助長外部勢力
意圖分裂中國

順豐使出順手牽羊

愈吹愈大,超越恐怖主意即係點?超恐怖主意?中聯辨小心又搞禍習近平盤棋

收到

成日死路一條 點解唔比我地死？
救返有咩好處？

貼標語者
拉人封舖！

點解經濟一定要同支國有關先

中共行善積德、濟世為懷，一日唔幫人都會周身唔自在

原來食黃店等於港獨
等我去多啲黃店先

驚呀？

遲啲連呼吸都喺港獨

如果咁都係港獨，我們不怕承認！！！

我認為，對我們來說，一個人，一個黨，一個軍隊，或者一個學校，如若不被敵人反對，那就不好了，那一定是同敵人同流合污了。如若被敵人反對，那就好了，那就證明我們同敵人劃清界線了。如若敵人起勁地反對我們，把我們說得一塌糊塗，一無是處，那就更好了，那就證明我們不但同敵人劃清了界線，而且證明我們的工作是很有成績的了。

既然係死路一條，又駛乜講咁多廢話？

出生於香港就係港獨

三大墊煲底報大公文商

當年迫黨員支持紅色經濟圈鬥死英政府唔支持打人淋人紅油
今日怕黃色經濟圈

只要查到係中資就抵制
無理由中國藍絲可以抵制黃絲
倒返轉就唔可以
以後都唔做中資生意

呼吸香港空氣係港獨

好食就是港獨

陳勇你攞香港身份證就係港獨
應該攞中華人民共和國戶籍證

敵人反對…

凡是敵人反對的

呢片要貼堂推上熱門啦

陳勇收聲啦大陸佬

睇名就知係支那仔

啲動作咁撚溜揪

乜水？

加你老母力度
Nmslese language

新界·社團聯會，個名有很多想像空間

食個飯就分裂到你個國家
俾人睇到笑9你呀

五毛成日玩。但唔知點解用返同一樣野玩膠笑對家個陣，佢地會失哂蹤

咩鳩都港獨嫁啦
我鐘意食邊間餐廳關你撚事咩

少年，你太年輕了。你以為這個論壇上真的有那麼多人回覆你的帖子？其實都是我一個人回的，不然我再換個ID發同樣的話給你看。

又每日任務

挑，咁你咪報警囉

陳勇：好嬲好嬲
藍店支資同志無飯開

即係我哋做岩了

真，完全無撚曬

yes但唔知點解黃店全部好食, 咁咪去黃店囉。 係咪依家食飯都要拉？ 巧驚驚

推

樓主請pin呢個

我死既成本比你死既成本細
898

即刻搵啲五毛ac貼呢篇野

你班支那人搵小日提港獨得唔得

就係港獨 吹咩

又港獨

除咗死路一條...佢哋仲識講咩..

港獨咪港獨屌你老母

我見多人排隊咪去排隊食囉，我鐘意食乜，關你蛋治

就黎呼吸都係港獨架喇

自己選擇幫襯邊間都唔得
仲點叫外資黎投資

其實係wor，佢都話黃色經濟圈係必死無疑，咁一舉瓦解反對勢力唔係佢地最想見到架咩?

邊撚個陳勇

嬲撚到我呢，又輸la籃屍

真係好多謝佢地大力宣傳

自舊年抗爭運動開始大陸人來港就開始下解，疫症開始之後直頭跌到接近0。中港兩地既關係接近斷開左但香港都仲安然無恙，而且仲要抗爭係東南亞國家中其中一個做我最好既地方，咁落去慢慢香港人就會發現原來香港無左中共係唔會死，咁難怪佢哋會咁緊張

黃色經濟圈既下一步原來係香港獨立
而家先知咁撚緊要
你地唔係唔橕呀?

講多無謂，做最實際，封關斷東江水啦

又要嬲嬲
咁你地班奶共派幫襯左藍店未?
有藍店LIST仲好
易D知道唔食唔幫襯

多謝港共教識我好多鬧人成語

呼吸都變港獨

大劣都唔比人寄口罩黎香港

我老細搵佢大劣親戚寄口罩黎香港，諗住比我地用

關於黃色經濟圈，我有d野想講：

我想講翻其實黃色經濟圈最核心精神係紅死藍貧，紅死是為了打擊支共呢個恐怖份子籌集資金。藍唔洗死，但要慘比其他綠絲睇，就係為左“統戰”綠絲，壯大黃色經濟圈。

所以大家幫襯黃店之外亦要記得先紅後藍：

1.切斷中國國企在香港經營獲得外匯收入的機會，以加速支爆。
2.令藍絲企業經營困難，“統戰”綠絲企業
舉例，呢個原則點樣用：
基於先紅後藍原則，銀行方面一定係先中銀後匯豐
根據先紅後藍原則，應該先Pacific(華潤)後Starbucks（美心）
基於先紅後藍原則，“幫襯”紅店力度不應該比藍店細。尤其各種隱性紅店係支共既重要回血劍。

唔想香港淪為支那賤畜之境，大家必須肅清中資，整頓“港漂”

中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在

必須先紅後藍，否則中共恐成最後贏家

唔試過真係唔知

大公文匯信報星島scmp嘅每日一篇
唔交會被黨記缺點

由回歸開始香港就已經上左死路
早日分手對大家都好

屌比佢講一講今日又有衝動食多過三餐

原來黄色經濟圈就已經港獨左

原來我食餐飯有咁大影響力

俾條死路行吓
你由得黃絲死啦好嗎？

呵欠

23條

又開始日日一單新聞怒斥黃色經濟圈

我去邊度洗錢關你撚事咩

中左

咁仲唔拉晒啲黃店店主？

You are working HARD )

Thank you.

幫唔幫趁黃店係一回事
死都唔撚再會幫趁藍店係另一回事

食毒食品飲毒水痾爛屎先算愛支国

錢係自己鍾意點洗都屈港獨?

香港人食飯就係港獨
呼吸就係港獨

功能組別商界地產界飲食界保險界全部藍色經濟圈

點呀，係咪唔夠美金洗呀？
一蚊都唔L俾你班共狗賺呀，打人打得咁L爽。

支那共產黨由立國前都已經喜歡及善長文字謾罵
就係呢招差唔多搞掂左國民黨

得到人大認證

港獨so easy
港獨 everyone
So go go la...

還樹不可以逃避

香港同英國分離，咪死路一條囉

即係同全世界講

總之唔畀錢中共賺就係港獨就係恐怖主義

呼吸都係港獨

屬於香港人嘅書店

「他不諱言，被鼓動違法、坐牢的往往是「人家的子女」，反對派自身的子女往往生活無憂。」
往往生活無憂？天琦自己仲坐緊啊DLLM

就算係黃店，食材點都會有d係黎自中國，請問呢個指控點先成立到

DLLM 啦陳勇 共產黨係國民黨分列出黎架

黨話你食飯係港獨就港獨架啦
遲下唔食藍店就係恐怖份子, 要反恐新彊集中營

條廢柴只係擦存在感。

精明消費就是港獨

食個飯都港獨、幾時呼吸都港獨？

嘩! 原來只需要食個飯買啲嘢咁撚易就可以港獨

又有成績表睇，振奮士氣，好嘢，mon po 狗同pr麻煩幫我quote番俾你老細睇啊

攪黃色經濟圈，藍屍就係死路一條

批鬥list呢

支持黃色經濟圈，支持Anywhere but China

前者是正在全球包括美國肆虐的新冠肺炎，後者則是「本土恐怖主義」，而這其實可以避免。
一個大話講一百次會變真話，武漢肺炎已變成美國肺炎

香港2個字已經係港獨改做中國第一經濟區咪算

全世界都係獨派

睇黎踢中春袋
又港獨

原來落街買下野食就搞到港獨

你哋啲藍絲支那人做咩都政治化，我見黃店裝修靚又好食咪入去食，食個飯都要搞政治搞港獨

「屙屎」就是「污染中國」，陳勇應該唔好屙屎

成功騎劫左

唔講唔覺呢排少咗好多五毛好嬲好嬲

勿將經濟政治化
黃色經圈不是洪水猛獸

反對派咪就係獻世派囉，反對港人治港、高度自治、一國兩制

到依家仲係出口遁就知有用。

世三

有冇電器鋪係黃店

價錢

唔知邊間係黃店

即係黃色經濟圈期實係合法而有效

政府依家周不時都搞黃店, 用限聚令黎玩鳩黃店, 不過情況未算好嚴重
遲d可能就落重藥, 自己定義邊d係黃店, 然後呼籲市民杯葛
再重d就立法, 幫襯黃店就係罪
要玩手段大把方法玩
我只睇到未來既政府只會不擇手段整死黃店

屌夾下稿先啦
上星期廢老藍屎 page 先屌緊食餐飯都要睇顏色
撚黎撚去

促進經濟都唔得

好有心機，bro

比人𨳒都係咁話，黃色經濟圈來來去去都係飲飲食食，黃色經濟非常脆弱，食市經濟唔好汰弱留強係定律，除非黃色經濟圈去到美國級數，買乜嘢都買美國牌子，97前支那無攪過經濟圈咩，國貨公司，中資銀行，左仔學校，最後又係要容入資本主義主流！

租樓日日賺口號，已成為連登仔不可磨滅的傷口了

搞港獨只係買棵菜咁easy, 手足們一定做得到，無藉口❗️

咁葉虎有冇嘢講？

點解對家不斷為大家打氣？

其實共產街真係好仆街 不過都好撚單純

上埋路透

D錢俾左我就係我
點用唔洗你理
你估好似個藍絲記者咁
D錢俾左我都唔係我的咁on9咩

A

全民港獨 正式啟動

想問個藍屍記者：
就當唔係我嘅，但我依家就係洗去黃店度，吹波呀
幾時叫我還呀？ 答我啦

講到咁，即係如果23條過左，幫襯黃店嘅都要拉曬啦

如23 條過咗，黃店可能就唔敢表態

如果食個飯都搞到港獨咁簡單咁真係何樂而不為呢

Who?

黃金週daily live report

有冇成set
原本既出處係邊？

lihkg 都會消失

人生自古誰無死 獨咪獨囉屌

其實我鐘意去政見一樣嘅餐廳食飯
同我鐘意去朋友餐廳食飯有咩分別？
藍店唔夠錢駛咪出聲囉，嗌返句口號大把手足幫襯你

個陳勇又邊撚個

咁樣又係港獨

出坦克掃平黃店囉

快D 一國一制啦
然後充公建制D 錢

呼吸係港獨、食嘢係港獨、行街係港獨、瞓覺係港獨

GOOGLE SEARCH bt sports gif

呢個表真係要長期置頂

係其他巴打整既,我都係CTRL+C CTRL+V